不要說：「文宣做野！」試著說：「大家一齊文宣出去！」

中共五毛成功既原因真只係因為人多
所以全民皆文宣組！
除左發夢果時，大家都要努力文宣所有野去唔同地方
先會夠班中共洗腦大軍鬥
香港加油

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!